[記者問答環節]如果你係記者 你會問警隊。。

既然唔會答問題 不如挪瑜下佢

例子：
請問警隊一直以來同黑社會合作 工作順唔順利
示威活動日日有 而警察一向用市民練槍 警隊有冇諗過用市民做槍把場 免得浪費公帑建造練習場

點解示威者令警隊有ot錢賺
但警隊對示威者毫不留情